有冇人發現近日鳥鳴既時間顛倒晒？

凌晨兩三點就開始叫😂
仲聽到唔只一種雀
三點後烏鴉加入戰團，猛咁傻瓜傻瓜
去到四點反而青靜少少，但我已經無曬睡意
明明以前天光先開叫

世界末日啦？

真係
好早開始叫
但依家四點幾就無聲

搞到我4點幾先訓到😞

真，唔知點解半夜叫天光冇聲